今晚我爺失分，我直播用譚仔特辣灌屎眼呀

爺爺贏波，奇蹟保4，宣佈續約，永續雲加

lm

你個名…